俾你捉到 大波Man ，會點處理？

會唔會將佢變成 細波/微波？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

條粉腸幾時入監獄

視乎我方人數

渣佢對波 然後問佢 你好大波咩

剪佢lin頭

【晒你幾秒】TVB執笠指日可待，每日洗版任務 - Airwaves (臭口膠)

直接揼落垃圾車運走

上次屯門咪又係完整無缺咁走

唉
其實香港人真係好善良